有冇人有睇Muv-Luv漫畫？

最近一下子將Extra, Unlimited, Alternative 追哂，但見網上既Alternative只係去到第77集，第78-100集就影都唔見，上網見人講單行本今年出最後一期第17期而最後一話就係第100話
唔係漢化都好，有冇人有第78-100話既link?

你知道櫻花作戰係咩未算囉

漫畫有無中文代理？